可否幫忙del post

金鐘金鐘金鐘金鐘

同埋如果可以，請幫手del左呢兩日的留言記錄